Hi 淡友 （1164）

初在報到

開市唔知跌幾多

沽左2018

千升 北水托市

唔知國務卿會講乜，又唔知侵侵會不會又tweet... 有機會gap down 600+
順便送247d牛上西天

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

北水聽日禁低曬先
之後等星期一港納出
就托到黎個千升
又可以話好成功吸引資金

牛軍訓哂教?
一起就

聽日一醒d 牛就俾人啪哂

所以港交所有買貴冇買錯
作為萬劍歸中同內循環嘅受益者

發生咩事熊軍fat fat
保持信念

唔關領事館都得

中國宣布拒絕美國要求，拒絕關閉侯斯頓領事館！

下 咁撚厚面皮
真係博人唔敢打柒佢

我們一起學熊叫

首領到家鄉啦
我收市又走撚左
垃鳩圾

置頂呀樓豬

無貨 但好緊張

你d 熊呢

就係大鳩你，美國係無牙老虎，搞掂自己先講啦

未夠鍾喎老細

可以千升了
咁多外交官返中國捉返幾個又有錢托市

無制裁
升千啦

要睇醫生了

牛GEL!

無買牛熊
係琴日朝沽左下

我7點已經準備定架啦
8點就發作
我今日唔想入市呀
但好驚忍唔住

今日跟你搵食

玩細d lo

睇醫生巧貴

今日唔玩呀
次次星期五都嘔突

我已經淨係入錢入到只夠玩一張細期啦

買佢升...25200

今日咩方向

琴日尾市買左陣
但而家買升好驚喔
跌就去247，245，240架喔
升就最多睇到252，253，但我驚佢唔彈

特朗普又淆
唔對高級官員進一步制裁

講完野都係無制裁，無料到今日升鳩硬

似行返舊range
似曾相識既位置

問一個硬淡咩方向=問人阿媽係男人定女人

因為佢已經入夠貨

到底淡友幾時先有得發威

比呢個傻鳩總統玩死美國

仆街 收到風
無制裁
國家隊會係今日最後一日托爆市
熊軍快走
恆指會托到上30000點

不如俾連登仔做
一做全面開戰

你老味，今日仲唔跌

想問吓 其實黑期有冇指標性？
係咪開市前黑期係跌就通常開市都會跌？

點樣答你，總之係有人玩緊啦

即係邊個range
我睇開個range係0-30000喔

225 ~ 250

下，咁咪升唔番上去囉

而家企住分界線

所以唔應該買住

就咁睇就無咩關係，依家恆指郁唔知跟參考d咩
可以完全獨立咁行

跟黨走

觀望下先囉

睇下黨今日有冇力谷啦，唔托就

吓，牛b呢

求下佢唔好谷

收到風 今日二千跌

我已經忍得好辛苦
食完早餐訓覺算

吸毒咁

但港股咁辛苦先行出個range, 無咁易跌返落去掛

牛得，無限QE, 印錢救市

今日off ，全力陪熊軍手足

今朝無胃痛
係有啲緊張
我琴日已經同自己講今日唔好入市啦 好危險⚠️

從來跌都係咁輕易

真係咩

你又誇張嘅 冇貨都緊張

十個9個吹升，一定千跌

夾左100 點，終於肯跌
美女夾左300點，總算捱過左

我無沽嘅時候都跌得好易好快

今日唔跌點星期一扮升

以前炒股嘅後遺症黎
日日夾倉俾人逼害
所以8點咁上下就開始驚定

247都有700張牛

乜你有貨架

熊軍手足機會黎啦

唔制裁
仲托黎做乜

屌，收市前買左牛，唔係跌呀

牛牛靶
牛牛靶

唔係嘛

尋晚訓左無睇?

又贏錢

想loop返平倉 之後248揸返張

但太多牛驚驚地

淡淡準備數錢

哇屌千跌啦

買到咁近唔抵可憐
而家熊軍都淆曬底個個都遠熊

收到風千升

首領等埋我上返車

唔係啊

有啲嘢真係唔可以貪平

近嘅好走喇 唔係gg

閂大使館、美股跌
我好撚panic呀！！！
大户可摸以panic少少跌番一百幾十點比我買M記加大

淡友又可以打JJ

遠熊變太空熊 又有乜所謂

勁假-451

千跌啦

248

264牛
揸緊信念 過到今日就得

睇黎大家覺得星期一必升

57889

隻700熊盤前唔郁

25750牛，手震緊

比啲信念

信念

你想點郁

俾機會上車呀唔該唔好插住

突發：淡友同沈門post都暗示64

246定264呀ching

牛軍rap

牽動仇國情緒，拉得

回多d

唉 傻撚左喇

起碼50天線先有G持

牛軍頂住，星期一必大升

熊軍靜少少先 唔好咁激動住

阿爺硬起來

準備開市走牛入熊

我未上車呀

驚乜，爺西一陣咪又係鳩托隻700升30蚊拉番恆指上去下面堆牛軍定啦

到家鄉啦首領

直線拉升

牛gel

不過會唔會殺幾隻牛先上去 就話唔埋啦

24750牛 驚驚

特價牛

唔好過週末

內地《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站透露，中方今天將宣佈對美國的反制措施。

胡錫進說，據他所知，中方將在北京時間星期五宣佈反制措施，美國駐華的其中一個總領館將被要求關閉，又說中方是被迫採取這種「對等舉措」，如果不這樣做，將會造成嚴重的後果。

在美國宣布關閉中國駐休斯敦總領館之後，美國據報正安排一批外交人員重返中國。路透社引述消息報道，一架搭載美國外交人員的包機，星期三傍晚離開華盛頓，飛往上海。美國國務院未有回應。

美國佬真係好閪痴線，亂鳩咁拉人

正又有特價牛 掃撚晒佢 爆上

熊得唔反制無面子

係就好

熊軍等打靶啦
阿爺今日會拉到千升

25000 +4

國家隊救市呀，頂唔順啦

25100到即走

新手 隻QQ牛 係富途顯示終止交易係咪即係 打靶左

又頂住2萬5

鑽石底

吓 得２００點咋?

回收價幾多
有得睇
同埋你食家賣係賣唔到
終止交易係正常

俾埋我上車好嗎

應該係啦

排緊隊+1

10000$勇士

得200幾 又撚熊軍

WTF..

跟，清大戶

停牌先係喎

得條J大有鬼用咩

淡友又做雞 跌得嗰200幾點

今晚限期收館
今日入貨係咪等於死

我都想上車啊，琴日臨收市走啦

牛牛打靶係寫終止交易

訓落去啦！

係咪好似話唔肯走

Free fall

唔識支牛 sor

未上車就跌定

係，FBI包圍晒

爺閪最高指示:
恆指核爆都不能穿2幻5

行使價=回收價?

咁應該回收左

第一次玩 多謝巴打回覆

跌200就真係....止蝕走人

唔洗諗all in 熊

又到250呢個位, 傻既都識點做啦下話

開市就穿撚左啦

見識過尋日深證-400變+4
今日唔夠膽熊

中國話會開返美國館

咁講熊證不如唔好賣啦只能升

屌你D熊證比人入到爆哂

過夜熊又嬴

可摸耳陪我吉倉

熊軍坐穩未？

開25040咁好人
比曬位走

Remember
No Chinese

200點 驚閪？

咁都唔穿250真係執柒左佢啦

即回啦

一瞓醒
原來得200點

升呀 點可能跌穿250
當爺閪流架?

250鐡底定比位入熊

走左牛入熊
希望跌到仆街58005

基本法腐乳架

屌又推騰訊 悶到

跌返落去呀屌你

熊軍今日要等qq瀨屎先會羸

250牛只差18點

預告得通常都冇事，而且呢條友都係負責打咀炮

又假跌

真係做雞好過做淡友

淡友全部臭雞

跌唔落

連夜期都係扮既

牛軍又然 今日254見 而家掃牛仲未遲

250呢個位玩兩個禮拜都唔厭

食咗先算

仆街，一做淡友就跌錢咁跌

垃圾港女

先升後回落係常規操作

搞到就打仗都唔比趺
你話吹唔吹漲

開車跌啦pls

一開市真係唔好直衝

港女真係垃圾中既垃圾

係。。。又唔夠冷靜

隻QQ真係好撚煩

係250妹完未

？？？又托？

又話千跌嘅

搞到個局勢就打仗都唔比趺
吹撚漲

有邊日唔係托緊

唔跌就回返上去啦臭雞

下月加埋baba 無人買熊啦屌

做淡慘過做雞

下星期一上納Dee
唔升咁整個指數黎把撚？

熊軍戰勝了

升又煩, 跌又煩, 真係難做

希望a股比啲機會跌一日嚟睇下

琴晚call左
岩岩升果下返家鄉果斷放
仲賺一百

又高位追牛，奶撚哂野

穿未個閪

下望248先

外圍差 A股跌
都係2萬5

跌落去呀臭雞 跌100我今日唔玩啦

點解牛

希望落100天

真係托撚到出哂面

難得今日做熊軍
咁都唔穿250真係唔撚做淡友

呢度啲人真係好流 咁易睇都唔知點操作
廢話都講到悶 一路嬴一路食下花生算
講真 如果下下冇自己PLANNING 人講乜你買乜 九條命都唔夠你地輸 打工咁辛苦 小心啲自己荷苞先落場玩啦 唔係你地打完工啲錢又係係市場比番我 為乜 諗真啲先買啦

見佢好似250想反彈

244
248>246>244
逐條防線打穿佢

真係出晒面 屌
咁洗撚分析咩

殺熊要升好撚多wo

咪係, 根本就安排好晒, QQ好快見700蚊全部指數都用佢一隻托起晒攪掂, 理得你5仔跌落10蚊, 2318跌落60蚊都無所謂, 都係頂唔住咪改指數比例咯, 700一隻佔50%攪掂

十幾分鐘 差40點都穿唔到落去

250硬過我碌撚

chok 到嘔今次走到唔再玩港女，絕交

多謝又燈

彈一彈見綠再殺牛得唔得啊

穿25000未

死落去啦

10點一屌直入子宮啦

HSI240
QQ 700蚊
呀婆都識玩

今日跌多d,俾位下星期一升啦

岩岩打完J軟咗 sor

講多次得唔得

穿！！！！！

穿！

248先 熊軍唔好急

開車了

上晒車未

而家扮跌我都費事睇, 訓個覺一陣午市起身數錢

頭先牛軍唔喺好串？

7500 手足揮手區

哇哇哇哇哇

有冇聰明仔冇上到車呀?
咁你食撚屎啦

終於開車
等咗成三個字

地心探險記

終於到家鄉

你次次咁講

上晒啦首領

又要打j

$6.54，就返家鄉

248見

等多陣先好走

清入左咩

熊軍主場

篤穿248先 之後再睇

均價3.35

穿248 即反手

我尋日咪話清倉熊過

有冇聰明仔入牛博回

今次真，玩返美女算

往死裡跌

熊軍止賺未？

3.35

哇屌有咁低咩

買咩好呢

師父好痛

Sick ball

再瀨

今日係熊軍大勝

繼續跌

走啦，食牛處

未來人

6.35打錯

梳囉打錯姐

想落車一陣再入

6.15入冇走過

老李反手未

通常會食晒屎

249 穿唔到
反彈

跌200點入咗牛 又無啦啦坐緊100點

隻車死火姐
陣間撻返再落過

0.20, 回少少升兩格都10%, 真係好吸引

247喺咪大戶牛 次次都唔洗死

24920 -1

信念啦
我坐緊300 琴日坐落黎

高j熊好無？

搵吓位入QQ先

高j 坐緊

仲熊?嫌錢多?

唉我新玩 升市入熊又含 跌市入牛又含
正股又高位入隻隻含
係咪應該止蝕真係學吓野先再玩

牛軍反cup

升joy

俾d信念我好嗎

順勢而為

你啲牛未打哂？

驚閪 彈少少閪冧

249硬過我條撚

即市睇真係搏得過牛
不過似引牛

做過紙倉試過未
另外動物呢啲最好慢慢嚟啦

幫你含軟佢？

10點破佢處

鑽石能量底
阿爺唔僧比佢穿

尋日可以跟a股反彈
今日又唔跟a股free fall?

256入熊表示你殺返上10天線我止賺又點話

其實係700搞事

大家咁話，止賺止蝕，如果你係博反彈，咁你要先預左無哂嘅心理準備

又一棍

又托QQ

有加無減機制

成個星期都係

未
宜家牛熊同正股加埋已蝕30k
帳面仲蝕緊7k左右
諗緊好冇止蝕諗清楚點玩/睇多d資料先再戰
再係咁玩多多錢都唔夠蝕

其實咪即係上面搞事囉
堆哂啲錢去一隻股到姐

夾死你

可以托得幾耐

走勢今日同阿爺唱反調, 大膽

pk 回到咁又做雞

20格熊一嘢冇曬
又冇止賺

屌⋯咁快跌完

大家貪

正確
唔識既野先唔好一味盅個頭埋去
由正股開始先啦

半粒鐘 10點都未到就大起大落

QQ DH

唔洗10分鐘托返6蚊 on9架

on9股黎比重太多啦

睇下qq幾撚on9
食下花生先

個V急撚到

宜家就係揸緊一堆地產野正股輸到含

100 點止

港股無前途 美股喇

比一日熊軍贏得唔得

跌返去俾我止賺好嗎

似變w

熊HSI 牛QQ真係永含不變

我怨念牛會守到最後

ching 點解重玩地產?
今年咁少樓出
完全冇向量
不過你長揸當收息冇乜所謂

回一回又夾死一班冇腦撚 大戶真係多傻仔比錢洗

好彩落得快

算蝕得小啦

我係雞
免費過夜

有錢玩正股就買正股，我冇錢買正股先買牛熊咋，由賺少少到輸埋本

開倒車，加速

a股又插

牛撚好串，串我地係雞

蝕30k嗰吓崩咗想收息算 所以入晒呢堆

你今日牛完再反手熊輸幾多下

QQ瀨屎啦屌
瀨到爆菊就最好

直頭想佢唔起藍籌出現

呢條P牌仔好撚on9

咁你要問清楚自己呢d股值唔值長渣

前兩日臨收市咪瀨過一鑊
邉有咁多次

700 W彈

屌

國家隊死都托實個250

嘩屌，牛軍逃生門，走先

星期五成日輸，咁忍下囉

個市快啲升啦

唔係又係250妹呀

鎖撚死晒

走左牛仔，突然有對門比我走左

止蝕？

妹到咁上下又黎棍升之後推高出貨

250買 250走唔洗蝕

2萬5刷錢大法

64371

一妹就無人

中止蝕

妹市睇黎星期一又爆升

我忍唔住走左去做雞
夾爆.........

執格算喇 睇嚟今日完

牛

點解又要呃我扮穿

悶到抽筋

妹市比兩邊收拾屍骸

隻QQ托撚到

我仲要249樓下既位
岩先想去訓覺
但訓極都訓唔到,好唔舒服
之後就多手啦
見佢穿250追入

大戶睇住你黎食

發現自己都幾極端 一係買極限牛熊 但係正股就買收息股

穿多次俾我走啦

係人都走

A股輕鬆暴力抽升
一浪高過一浪升勢已成

你冇錯既 正常都會咁買

因為d息先夠買大手極限

點解我買親都係假穿
唔可以順勢咁落架咩

250真係好硬

MWMWM

星期一 一定升啦咁

爺西個股市根本係自閉市場黎, 點玩都得, 無外資玩圍內自已人沽, 你估可以贏到爺西部印錢機咩

你問下上面 我都想知

又話唔玩

24999

一直跌啦, 登入緊呀我

你又話今日唔玩
又衰手多？

熊軍好走啦

我隻700熊

同今朝有咩分別

QQ

QQ特價牛時間

我唔買又唔舒服, 訓唔到

真喺想訓就熄電話啦

掛左24966

插啦屌

買牛熊好多人都一開市就簡黎買 衰心急

又比你返到啦

早D掛低少少啦

究竟我做緊咩
熊軍但想入QQ

無限loop

賣左隻388 put 換番隻qq 牛星期一等收錢

Q牛恆熊囉 必勝組合

斬撚完倉就熊 DLLM 冇撚咗4k幾

走啦
今日唔玩啦

其實而家叫雞咩價錢
我好似賺得仲少過做雞

你係咩質素先

熊hsi 牛qq

Call 親qq都即冧3-4蚊

買qq 熊勁驚
賺少少就要走
等好位入Q 牛安全d

對沖

信念熊

可摸耳call多幾次

我聽人地成日講350
係咪通常都係350?
但我300蚊都賺唔到
原來做淡真係衰過做雞

索到爆
睇IG啲相, 真人就唔知

..細期30點都300啦..
扣埋手續費都260

明明佢比多格我就止賺 咁都要彈

賺少好多，陀地閒閒地都2k起跳
你仲要咁正，起碼5K

辛苦錢黎

見依到咁靜都大概知係妹緊
市都唔撚洗睇

不斷沉底，牛軍今日又可以收下皮先

輸兩格止蝕算
玩咗成個禮拜打和白玩

買輪你地通常揀邊間卷商 發覺好多出價都西到仆街

仲未走咩
仲耐過我既

我未試過1次賺超過400點以上
最叻戈次都係300幾

唔撚走，過星期六日
信念牛

做雞先可以一日幾次..做細期可以一日10幾次
做雞定做淡你自己揀

賺1500今日收工好唔好

做雞只可以做1次架咩
我睇連登既計法係1日10次架喔

托撚夠未

返咗去做嘢
睇都唔撚睇

來回執啦，我都成日平倉之後再跌多百幾二百點
開兩張細期，一張坐，一張爬格仔

249就牛 250就熊 執豆咁執

一齊加入怨念牛軍

我日日都係單邊操作 今日係25050 十球牛同 25080再入第二轉牛 點輸

收手算啦，今日星期五

似準備V彈

TRADE完之後個心終於無咁囉囉孿
希望真係可以繼續忍到手
我唔想玩啦

今日放鬆下啦

唔啦, 玩一張算
以前玩幾張, 一齊夾爆

訓啦

奈奈上左船

可唔可以跌到好似尋晚咁

可能午市/收市先黎料..
港股成日因為無聊消息賴屎

咪輸緊

而家定D啦
都係同大家吹下水算

今日四點前跌穿247幫曬全個post含+吞埋

食下花生咪幾好

我日頭訓唔著架

走左啦

信念
做好止賺止蝕
諗下點解要係呢個位開倉/止賺/止蝕

擺明呃撚含喔

Lm

LM

無咩信念
我本身想25080先沽, 但等唔到
就諗住25040,但閃得太快
最後一穿250, 就快手求其禁落去沽,變左24996先黎沽
夾左上去又開始驚上251
我通常諗完止蝕都唔會去止

妹！

走晒

牛得

搵位再入

快再上船

you need a plan

跌啦，屌你老母！

我返來啦！

下午睇上證表演拉到平收

覺得qq晏就又跌多10點
星期一又爆升

一陣又上返250

好驚又夾我

前輩入晒group
呢到得返熊軍首領

好耐無見你,呢排唔錯ma?

我有架
但我通常都唔會跟

賭咁多次冇次中

沒，舖頭搵唔到錢

熊船開始重

未齊人姐

我呢個都好忙

個邊都好少上水

爆到咁…正常既
祝福

老友

我入左熊

今日唔洗開鋪咩

好耐冇見你

捱得住就會好轉
我見價錢都唔錯,係我最衰係澳門支持唔到
澳門而家做司機1星期返6日工都只得1萬蚊
仲要大排人爭住見工

做左咁耐cd-rom忍唔住加入
熊軍衝呀

年年派錢，驚閪

沒時間你好啲末啊？

熊軍就係要疊馬，英雄主義

大棍

又早走

穿249

又畀777搞一搞生意還好?

買水果疏菜雪糕都貴香港一倍
假象黎

熊軍定啦 睇下248穿唔穿到

頂住啊 唔好跌咁快

我依家少返

午市中國比個消息仔就可以千跌啦..
D牛柱IS READY TO KILL

你間鋪依家點係咪起旺中
成日諗住經過幫襯下

唔入，又高j

跌啦

殺到245反彈可能係今日GE事

今日有冇開 陣間收工偷偷地黎幫襯

又差一口價入唔到

岩先忍唔住 一走就插多50點
仲上唔上番熊車好

次次都人地走左就跌咁快

多d 上黎傾計，減下壓

你日日都係咁信念唔夠

搵緊位

叫咗你上船

代表熊軍多謝你作出既貢獻

因為你囉

回啦睇路

有無沽埋老美

我同你都係一樣一走就插 dup春

熊軍忍手。。。

夾唔走已經用左我好多信念架啦

我後悔啦

如果中美繼續咁
落返243 不是夢

WHY ME

你信念唔夠
我每次見佢彈就會遠熊換近熊同佢死過

你做左媽咪麵徒弟

我賺少百幾點啦

有信念先可以做熊軍

如果同你講係熊二反彈，你會唔會信

成日早落車
定係我落車佢先肯跌

咁博

你唔走 個市唔會跌

我都唔燈

首領走晒沒

點解一走左熊就插多100點

係市場既錯

連248都隊唔穿
穿鬼到247咩

就黎頂唔住啦

首領會唔會出黎發表下熊軍勝利宣言

牛？

247

作返首歌見証光輝歲月先啦屌

247和牛

咁你有冇搵位入返先?

感謝你為熊軍付出

今日唔係又唔殺阿

睇黎今日似係想殺247

騰爆

China dam is falling down

QQ可摸耳跌到520
即入

又返家鄉
不減持呀屌你老母

等十一半
係咪反彈

港女買得一張沽但老美有三張

248 +左1
246再加

拎返D錢轉近熊帶領我地殺牛軍一個片甲不留ok?

熊熊哈

熊軍大船正式變潛水艇

想睇下啲財演點解釋今日嘅跌市

講個笑話

北水

247牛LIST召喚

習總,你個brake壞左呀

247殺完應該彈

熊軍！246！

11點半穿

已經霸定救生艇準備逃出

比個機會我上番熊車啦
呢次唔敢亂落車啦

245 大戶牛， 應該守得住？

醒

殺呀

又高j

堅持就係勝利
開個會又賺

A股放飯了

248 Put一日就到

討厭高j感覺

比我就殺埋245先彈

頭先穿248唔止賺
我真係超級大傻仔

咩位沽落黎先

250xx

穿未

我29050已經止賺 食50點

咁正路 dt夠食

呢三日

買岩哂方向 500點500點咁贏

下，前兩日比人每日百幾點咁夾，夾到仆街

248 平左兩張

留左張袋底Put 仲要係下月既袋底Put

我史前巨熊
頭先諗住走 點知比個同事入黎問我兩句野就跌兩格
想屌佢老母

我之前講過256掛左一日先食到 之後都無反手
升到257我食唔哂Tim

255追沽248又食埋

夾到幾多

我都有256沽落黎 等埋246先

係成人台嘅po見到荔枝巴

熊軍真係差唔多收
A股再跌就差唔多到5%
因為5%會熔斷 爺閪會出手逗返上去

穿！！！！！未

十點！！！！
篤穿佢！！！！！

我發現唔成日睇市 去識下女女 會贏大錢

穿！！！！

又一棍 痴撚線

穿２４６！

熊軍我地今日要如入無人之境

20點就上路245

fat fat 啦

今日落到邊到好

淡風已起

1600點

買錯 500 500甘輸

識睇

今日高j完全冇問題

好開心 贏好多

已經好撚高

仲有冇牛軍

可以繼續追

Qq起碼瀨30點屎

247啪牛柱
246穿天線

驚驚

都無彈番點入

dllm

法興 57295 恒指 牛證 24,788
高盛 59486 恒指 牛證 24,768
瑞信 52702 恒指 牛證 24,750
瑞銀 52235 恒指 牛證 24,750
法巴 52673 恒指 牛證 24,750
海通 52988 恒指 牛證 24,750
中銀 53807 恒指 牛證 24,750
法興 55843 恒指 牛證 24,748
摩通 52876 恒指 牛證 24,748
瑞銀 58362 恒指 牛證 24,728
法興 56801 恒指 牛證 24,728
高盛 56610 恒指 牛證 24,718
高盛 54092 恒指 牛證 24,718
瑞通 58810 恒指 牛證 24,710
法興 54262 恒指 牛證 24,708
海通 57097 恒指 牛證 24,700
瑞信 54167 恒指 牛證 24,700
法巴 53703 恒指 牛證 24,700
瑞銀 55022 恒指 牛證 24,700
摩通 54733 恒指 牛證 24,700

牛軍呢?

good

渣ga

諗返今朝qq死托爛托真係屌你老母
熊軍委屈左咁耐
今日終於羸返鋪

死哂

又冇左96K

打錯 9.6K

準備止賺

熊軍

高追!

等收錢！

倒數60點

覆一覆個同事電話
轉個頭又做乜棍落
一早話咁ge勢
預咗殺247重牛

嘩屌, 發生乜事

落錯車
如離開了幸福的高速路

硬好？？？

248咪彈咗幾格

死哂
一皮冇左 898

咁都夾上止我蝕

仲等我咁開心
熊軍萬歲

要回了

走左隻388put 先黎跌

248好多人止賺呀嘛

預100 點止蝕都要夾我，臭港女

朝早高位熊入。15分鐘低位熊走
現在跌到咁 是咪想我死

你個止蝕位先係開PUT位

使唔使借幾張銀紙俾牛軍抹眼淚？

24748死埋

QQ又準備午市前發威

而家回一回 下午245見

嘩，咩料，無睇一陣郭晶晶又出場

有冇傻牛

得返９分鐘 要發好發埋佢啦
晏就即刻肚柯

本身得A股跌插唔落
美期突然助攻

2000 點

300點水位, 我淨係攞左30點

我預佢開市直落高j put, 點知夾up

24764 +1

QQ真係好有趣
今朝一嘢托6蚊
啱啱一嘢托4蚊

無一隻係無辜

止賺晒

大家都開始跟住你識玩

比起以前逢星期五都中招
今日你已經好勁

屌 前兩日比佢抽高蝕走隻熊
今日睇返個市 唉
果然呢啲錢都唔係我賺

未死既牛牛要反cup了

我預佢最多會251,252

咁勇?

無啦無啦

熊軍 守住２４８呀

我淨係知我俾人玩

攻緊247啦首領
攻擊是最好的防禦

佢hit 中 我止蝕冇計，你就67

都岩既
其實我預會去247,
但我又唔想俾人夾

跌到仆街啦

今日千跌啦

咁矛盾ga

休市時間放鬆下啦

今日我可能要大豬

琴晚咪講跌500 博反陣

反彈

你大好友賺唔少la

我無止蝕位

咁你又落船

２４８呀 我既２４８呀

宜家斬哂要嘔返3分1出黎，我諗緊點救個倉

熊左先黎升係咪on9

佢個止蝕位咪女人ge心情
估佢唔到

期未升穿唔驚

止賺左了 雖然個位錯但係都食到4皮幾
費事陣間佢lunch升又夾死

清哂貨未

死大陸閪 死要面
死都要248休市
1點你就含撚啦屌你老母

佢夾硬248收似反攻的號角
我怯左

巴打你壓抑佐好耐

殺得差不多喇

牛左

你就想
跌到仆街呀

準備打靶

因為俾人夾
我就會開始質疑自己係咪做錯左
我開錯位?
我買錯方向?
呃我扮跌, 其實已經轉勢?
跟住所有野就亂晒
我走唔走好?
我走左唔跌點算?
我唔走佢繼續升點算?
我咩位走好?
等多少少先走啦?
岩先都無走啦,而家最高位走咪好傻?
算啦.都係忍多陣
哎呀, 都係走啦,回番D俾我走啦?
回左, UM~可能我買岩,唔走
再夾, 哎呀,都係俾我走啦

本身輸8皮 依家歸0
忍佢班仆街耐啦屌你老母
成個月冇得賭

正路啦

1點開工 反擊穩守250

歸零嘅係 化灰 定 回本

好重既怨念

但我有止賺位
一俾人夾, 止賺位就會拉上去

成都邊撚到？？關黎有咩用

覺得好難受,就止蝕
因為我已經承受唔到

止賺止蝕落trade 個刻要fix 死，如果唔係會冇紀律

止左賺見美期急插有少少dump春

回本
屌佢老母

差唔多全部新經濟股凈買入富途都排頭三
代表d乜

坐貨師

屌得岩,日撚日托夾春袋

夠薑你咪封撚哂成個中國既領事館囉
人地美佬背後笑鳩你咋
成個國家笠笠亂仲浪費錢係到搞面子工程
含撚啦屌你老母臭化閪

牛過lunch！

編號 名稱 收回價 街貨量 (%)
56801 恒指法興三甲牛T 24728 0.42
58362 恒指瑞銀三十牛U 24728 -
54092 恒指高盛三十牛O 24718 5.41
56610 恒指高盛三甲牛Y 24718 0.23
58810 恒指瑞通三三牛T 24710 6.2
54262 恒指法興三十牛E 24708 2.4
53703 恒指法巴二十牛Q 24700 0.76
55022 恒指瑞銀三四牛E 24700 1.75
54167 恒指瑞信三三牛J 24700 1.34
57097 恒指海通三五牛Q 24700 1.27
54733 恒指摩通三甲牛F 24700 30.41

飯後處決名單

上證都跌2%
臭閪唔跌返咁多 點得呀

上緊彈

撚有咁多錢托哂咁多野咩
閪冧啦死北佬

得個成都 咁無力 研可以牛返

下午齊齊殺牛

港股真係比狗玩。每次跌就跌多多。美股就跌少少。

成都又真係廢左d

美領啲人應該笑到成身震
大陸又冇咩秘密值得偷
日日係間館到無所事事終於可以返屋企抖下

介紹返54733
唔怕死可以玩吓

買左54733
拿拿聲輸埋就del apps 戒賭

有留意
睇住佢0.1抽升到0.18
睇下1點咩玩法

幾錢入？

邊會無所事事
日鳩日咁多人攞visa 過美帝

我上面已經特登highlight左54733
仲推人去玩係咩心態

唔似會升啦、247牛都未殺

到時再入返
夾既機會都唔想比佢

以為會關香港

不過中國話休斯敦唔會關 美國今晚關唔關成都
係個問題

唔通我d 牛軍今日要投降？上幾轉都頂得住

廣州就話姐，成都即是 act accordingly only！
自從王立軍，想close 佢好耐la
可以近牛了

朋友係中方單方面拒絕關閉WO..
星期6,日呢波真係大變數

所以今晚美方回應 可能大家都唔關
過多個禮拜 無左件事

不過就咪過夜 好危

0.15

麵仔熊

麵咪媽 出左post 千升

好快triple

連破兩次燈，唔準了

第一次覺得自己止賺止岩左

手術後佢成功破燈,要同船先有錢賺

走鬼啊

益輪商不如直接拎去捐比義士

做佢返手輸到扑街

所以唔洗理佢

麵話跌到245-246就會彈

每次有賺都有捐
但發現玩牛熊賺左再捐好攰
正正常常每個月拎份人工捐少少算喇

其實有能力真係應該捐..
辛苦哂一班年輕人幫我呢D BNO廢物平權
但係我失業左半年啦..

以前同佢同船都賺

我以前炒股嬴左都會捐俾浪浪
但捐過1次就無機會再捐

會好快搵到工架！同埋無人係廢物 唔好咁講自己～

負負得正

52925 all in

我都係捐左一兩次就無喇

今日係熊軍嘅大奇蹟日

熊gel

下晝跌1000 不是夢

其實本身想領養隻貓陪下自己..
但係發覺我養佢唔起

點解我會有種插落到242收市既感覺

應該穿240

24681收回,20000換股比
唔岩數

午市點開真係估唔到上定落..

有冇極牛推薦

佢破哂燈啦，同船就無事

麵仔又干預市場

唉rap 熊軍

熊哈 熊熊哈

無水花

GAP DOWN

開市一大棍

望下上證條直線

麵神而家好L準

熊

穿247再講

穿！！！

你出POST就穿左啦

穿247

晶晶又出場了

仆街一講就穿

夾die la

24650 穿一排都唔上牛軍可以含撚

首領真係反左手？

食少10格

Drop to zero

有歷練既清，應該都對250 急插落黎既感覺好熟悉

246

260冇水花殺1000張

緊係冇啦
屌難得坐左成個用終於羸錢

淡友呢？上得水喇喂

穿245做好

gogogo

千跌

淡妹含爆牛

我未上車啊

玩完 戒賭

牛軍去哂邊

好事黎既

50日線 最後防線

食花生好喇

牛牛要每日爬爬爬 爬幾格咁
一到跌嗰日已經走唔切嘔突

牛軍已經好慘啦

打穿條50日線佢

入少少牛等反彈上249-250食

殺完又急回

彈啦無事啦

50日線應該頂到一陣

我都覺

假彈兩野再跌過

24614 今日穿咗佢 射射

掂啦，有騰爆牛軍翻唔到身啦

港版垃指無叫錯，真係垃指嚟

我做左高J傻淡

唔驚比D信念見245

仆街再唔升要斬倉了

賺5k 收手了

唉屌 我都係 高J而家坐緊

DH 未見呢

玩完今日爆升

今日冇咩信念

今日目標唔難

目標穿 24614

你睇驚乜,而家咪賺緊

死守緊條線 穿埋真係free fall

直插

急回再急趺

跌啦唔洗睇

篤穿50天線先

我都準備好打靶了

打撚埋6月既好友

冇235唔收貨，最好穿埋230

入牛la 喂

QQ起碼落到523

想睇245都比人屠埋
Any chance?

牛軍健在？？？

過咗246就244 243見喇

成個指數list得4隻微升

去到0算啦

QQ一定會殺撚埋523牛
一定再跌

在

24600 LIST

編號 收回價 街貨量
52713 24,658 17.77%
52790 24,650 4.72%
52825 24,650 5.08%
55782 24,648 1.45%
52739 24,640 10.80%
55664 24,626 3.06%
54654 24,610 4.10%
54086 24,609 9.93%
52926 24,608 10.40%
56676 24,600 0.29%
53859 24,600 3.16%
56849 24,600 1.11%
53912 24,600 13.04%
56554 24,600 4.93%
53704 24,600 1.55%

245好撚長牛撚

十天穿左五十之後，現價再出島底就會跌完

以前呀, 成年前

趕盡殺絕機會難得

唔敢入啦依家 我屌

淡淡終於可以威返日

大戶等緊熊軍轉牛軍批人

乜都唔敢買依加

企係度先,風高浪急,無貨渣手入場容乜易輸死

升就升少少，跌就跌多多，熊軍gel 到頭反哂光啦

靶已打 呢兩日既嘔返出黎

係，高追熊又傻仔，追牛一陣又比人殺埋，買咩都死

牛軍？

好彩無手多買牛
Qq 落地獄ing

無撚有錯，港女252 以上沽，美女270 以上沽，可以笑看天下由d 散戶互片

想長遠收息買咩好
1113 ok？ 定係內銀好?

我岩先高追完輸番曬今日啲profit

想長遠買美股啦
港股呢個賭場就黎有封場ge機會

棍升

KO

高J熊慘被夾死

企鵝勁撚到，日日有佢係到，點跌

唔止咁激

夾死+1

如果我宜家斬嘔返差唔多半個月出黎

有條線 其實唔值搏

qq 領跌

佢一個領升左幾十點

係咁loop 528

美股 港股無前途

成交未完場就80億洗倉啦..
震哂d人先會棍升

我決定背棄熊軍
走咗先

騰指

頂住呀 熊熊哈

跌多棍比我原價走plz
以後唔會高J

TSM

入牛la一齊賺

做左成個月牛軍，臨尾俾人斬殺

又落返個range 度，倉鼠的一生

跌到失理智會忍唔住沽埋一份

企鵝帶住牛軍，有啲難搞

一直低水 小心啦

247 都殺哂啦，回2，3百點俾牛軍抖抖氣都好啦

Traitor

245好肥 你就想

以後高追斬手指

好爭紮

真
而家斬輸5000幾

當你猶豫就唔好落場

穿246 先10 格，向上就50 格

咪住
今朝邊個話穿247呃撚含

食野先
唔關我事

入小小極牛搏下仲好

e..好似係有件咁ge事wo
邊位巴打成功呃撚含

個個都呃撚含,唔好中計

睇黎好緊火喎，比我就唔會提

有咩靚極牛

我冇你咁多 但明明贏緊要倒輸個下

..我有日羸5千變倒輸2千4..

食完個lunch
專心訓陣
下晝專心返工對衝定之後啲loss

咁就一日

牛仔吸引wor

單日轉向

拿
我就冇報名
花生

去240呀

其實無信念就真係算啦..今日星期5,周末搞d乜又唔知
無謂為幾個鐘係度掙扎

@無邊綠意

有冇傻牛中伏呀
玩左咁多人假彈閪冧

聰明仔博反彈呀拿

5分鐘內穿246 ready

賭徒都覺得自己係摸底高手..
然後輸到仆街

陣間bin 你

今晚買定花生睇美帝入支那Houston總領事館捉人好過啦

YES!!贏左兩格斬左

同你講左信念..
信念呀

誰人輕輕叫喚我

我已經唔怕死，300點都夾過

比下牛軍抖下氣先啦

玩得牛熊個個都係賭徒

我都好期待

247 鑽石底

我驚, 唔敢博

穿246未

FBI OPEN UP!

都冇力升
加持

出黎含撚啦
條隊排到好長啦

個底好靚

你咩位CALL, 咁老定既

等限聚令完左先啦
驚傳染你地

24760

去咗邊

AIDS同武肺我寧願揀武肺

唔驚

67 高J咗熊

今日熊軍屌打牛軍，牛軍悔改未

好似跌唔落喎

即刻穿比你睇

引緊d冇信仰既熊跳船

今日守247？

升啦
牛軍打飛機未

無100點止蝕架?

好想回馬槍殺落去
熊友跟本痴曬事 我成百手高J熊高位一放都即刻有人接單

冇今次坐爆佢

升就陰啲陰啲升，跌就棍棍跌

回緊啦diu

陰升30分鐘都唔夠你一棍5分鐘

我仲未番到家鄉仲差3格

爆升,淡友又做雞

又扮妹 243見

有冇圖表派

牛軍埋位未

考驗你對熊軍忠誠Ga時候

買熊日日賺

真係，開市買熊收市走，日日贏

唔好升啊

係鬼 尋日咪輸

我個SP壞左, 入唔到

會唔會妹妹下棍升返嫁

53912係做乜鳩 恒指升但佢跌

你唔好買啦 粗重野等我黎
我要沖返入去啦~

呀爺又偷偷雞咁升